尋晚個場祖記阿朗喊出黎

真心睇到我都有D想喊，暫時唔好理球證點判，阿朗佢就好似小朋友個種將失望既感覺喊出黎，從呢點睇得出佢對足球個種近乎瘋狂既熱誠。
有一點我好認同，世一係美欺，這是事實，因為對美欺來講，足球就好似人類要呼吸那樣的本能，你如何努力都無法超越佢。但係我更欣賞佩服阿朗後天既努力同埋對足球既熱誠。

其實球証比紅牌係咪因爲佢襟人個頭？

其實佢又係衰多手，不過球證咁樣判，10個有9個都覺得過重啦。

一場歐聯分組賽都咁激動真係好癲

好有heart,

唔反朗了

果種眼神 果種熱誠 搞到我射左幾次

除左美斯世1，其他認同

試想像下尋日果場係美欺，同一樣行為，完全想像到d post係點

唔洗，淨係換一換係我朗比人抓頭
已經要追罰10場

美斯就冇努力冇熱誠？

朗迷進化到朗朗直紅都可以吹奏
理性小小ok?
利申 朗迷

美斯拎紅：唔做d小動作咪唔會紅囉 球品差，喊有鬼用 ，打少個隊波仲順

美斯拎紅：屌又話小花球品好嘅？